Ze altijd blijven groeien voldoende anders dan achteraf hun aandeel van ergernis; en is het beter om zo weinig mogelijk van de gebreken van de persoon waarmee u uw leven."
"You make me laugh, Charlotte; maar het is niet gezond.
U weet dat u niet gezond, en die je nooit zou op deze wijze handelen."
bezet in de waarneming van Mr. Bingley's attentions to haar zus Elizabeth was verre van vermoeden dat ze was zelf steeds een voorwerp van enige interesse in de ogen van zijn vriend.
Mr. Darcy had in eerste instantie nauwelijks toegestaan haar fraai; hij had keek haar zonder blikken op de bal; en wanneer die de eerstvolgende keer worden voldaan, hij keek naar haar alleen te bekritiseren.
